希望大家可以保持和平理性非暴力

我地既最大武器係人數

唔好再比藉口政府

Sing hallelujah to the Lord

睇下我地616幾和平

你地唔係想破壞嗎？

相信前線手足 佢地會處理好 團結提高警覺
勿割蓆 敵暗我明

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

ok！今天我……